// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Como se escribe ventana en ingles?",
        answer: "window",
        options: [
          "dog",
          "window",
          "ten",
          "choose"
        ]
      },
      {
        numb: 2,
        question: "Como se escribe dormitorio en ingles?",
        answer: "Bedroom",
        options: [
          "Bathroom",
          "Bedroom",
          "Kitchen",
          "Chair"
        ]
      },
      {
        numb: 3,
        question: "Como se escribe Perro en ingles?",
        answer: "Dog",
        options: [
          "Cat",
          "Birds",
          "Dog",
          "Chicken"
        ]
      },
      {
        numb: 4,
        question: "Como se escribe Nieve en ingles?",
        answer: "Snow",
        options: [
          "Grass",
          "Mountain",
          "Small",
          "Snow"
        ]
      },
    {
        numb: 5,
        question: "Como se escribe Jugar en ingles?",
        answer: "Play",
        options: [
          "Play",
          "Eat",
          "Listen",
          "Pay"
        ]
      },
    {
        numb: 6,
        question: "Como se escribe Flor en ingles?",
        answer: "Flower",
        options: [
          "Plants",
          "Grass",
          "Flower",
          "Snow"
        ]
      },
    {
        numb: 7,
        question: "Como se escribe Gato en ingles?",
        answer: "Cat",
        options: [
          "Dog",
          "Birds",
          "Cat",
          "Chicken"
        ]
      },
    {
        numb: 8,
        question: "Como se escribe Silla en ingles?",
        answer: "Chair",
        options: [
          "Table",
          "Windows",
          "Floor",
          "Chair"
        ]
      },
    {
        numb: 9,
        question: "Como se escribe Parar en ingles?",
        answer: "Stop",
        options: [
          "Open",
          "Stop",
          "Story",
          "Small"
        ]
      },
    {
        numb: 10,
        question: "Como se escribe Supermercado en ingles?",
        answer: "Supermarket",
        options: [
          "Restaurant",
          "Story",
          "Supermarket",
          "Small"
        ]
      },
];